[重開] 係偉倫堂改變佢定佢根本一直呃我？(4)

概要: 原po樓主條女pinky住hall之後，拒絕再同樓主聯絡，又拖泥帶水唔交代清楚繼續一齊定分手。樓主開po吐苦水後，有唔少偉倫仔仔用假既對話圖抹黑樓主係媾女不成既痴線佬，但係被樓主既中學同學以樓主同條女既甜蜜合照力證樓主所言屬實

另外，偉倫堂對於呢件事既處理手法好有問題，包括:
1. 有大量疑似偉倫堂既打手抹黑攻擊樓主人格，例如話樓主會打女
2. 其後有人光速割席，表示hall同hallmate私事無關，完全忽略佢地口口聲聲既舍堂教育，品德培養，團結精神，同埋全人發展，令人對舍堂文化非常失望
3. 有人指偉倫堂大仙(即senior hallmate)向成間hall落封口令，邊個再提呢件事就杯葛邊個，完全係駝鳥式逃避問題，管理方式令人憤怒

快速整合下，有漏歡迎各位加
因為懶得cap圖，所以直接用留言number方便巴絲返原po追

原po:

係偉倫堂改變佢定佢根本一直呃我？

#1: 巴打 “美斯朗尼馬迪爾” (下稱“樓主”) 係原po大吐苦水，話自己女朋友去左偉倫住hall之後性情大變

#37: 巴打 “收購英國” post兩張對話圖，暗示美斯朗尼馬迪爾係癡線佬，媾唔到條女就作故仔開po唱人

之後樓主失蹤超過十個鐘，有巴絲懷疑樓主同條女傾緊數/比偉倫仔仔滅聲

#294: 巴打 “大埔區臭尻” 指證#37對話圖係假既，另外post左條女同組爸既合照

#314: 絲打 “小小西” 指出#37對話圖時間有唔合理之處

#326: 樓主突然話自己係癡線佬，聲稱因為溝唔到條女所以開po玩鳩人地；不過有好多巴絲懷疑樓主同條女傾緊數/比偉倫仔仔滅聲

#381: 樓主貼對話圖以證明自己係癡線佬，但被巴絲質疑對話圖無日期時間，難以作準

#381其後: 大量自稱係樓主既中學同學既巴絲群湧而出熱烈討論

#640: 巴打 "美洲泡"表示 "組爸住十二樓樓名好似叫巢皮好似係hall莊chair 個"

#780: 巴打 "少女唔鋤愛阿婆牙" 話樓主會郁手打條女

#832: 巴打 "香城獨立" 表示: "作故仔屈樓主班死狗公,祝你哋溝到個煩鳩過肥絲大隻十倍兼有梅毒淋病愛樣衰過李偲嫣嘅驅風港女。你哋就爛鳩生痔瘡中風乜撚都中齊再長命百歲"

#839: 巴打 “命也” 貼出條女facebook

#849: 巴打 “一二三四九八五” 貼出樓主同條女合照，證明樓主係被條女屈

#860: 絲打 “小小西” 進一步貼出條女相

#868: 巴打 “油炸村姑” 進一步貼出條女同樓主合照

#876/#890/#910/#938: 樓主突然發癲叫巴絲收皮，死口唔認有同條女拍過拖

#946 [關鍵]: 巴打 “矮毒男” 貼出樓主同條女親密合照相

第二個post:

係偉倫堂改變佢定佢根本一直呃我？(2)

#23: 巴打 “大埔區臭尻”po出兩張疑似樓主鬧條女比綠帽佢帶既igstory圖

#131: 巴打 “香城獨立” 分析點解呢單野咁爆既原因

#208: 巴打 “美洲泡” 貼出條女組爸相同埋IG

#399: 絲打 “天真宥邪”貼出樓主向條女道歉既whatsapp對話圖，聲稱以前只係曖昧關係；另外，表示條女報左警

#450: 巴打 “Rion” 質疑如果只係曖昧關係點解會有攬身攬勢既親密合照

#580: 巴打 "美洲泡" 爆料，條女讀speech and hearing

#748: 絲打 "食屎叮噹叮屎食"貼咗樓主同條女2016年既合照，證明兩人既關係

#877: 巴打 "一二三四九八五" 貼出樓主同條女合照，證明兩人既關係

第三個post:

係偉倫堂改變佢定佢根本一直呃我？ (3)

#97: 巴打 "腦鼠" 指出巢皮係條女既touch camp 組爸，而ocamp組爸係andy，所以貼出andy既相

#238/#247/#333: 絲打 "唔想講就唔想講" 代表偉倫堂同條女光速割席，表示私事唔關佢地事

#240: 巴打 "你話叫咩好" 貼出多張樓主同條女既相

#264: 樓主再次蒲頭，表示"其實我同女事主關係頂盡曖昧 我同女事主本能係比較close嘅fd 後來我以為有機 因為我發現我同佢有身體接觸佢冇乜反應 甚至有一次我影相錫佢佢都冇say no 但我同佢示愛佢從來都冇答應過我 佢只係不斷拖住我 所以我冇同過佢一齊 而原po嘅內容都係我自己ff出尼 佢冇同過我一齊 只係不斷拖我"。但被巴絲質疑佢係咪為咗保護條女而息事寧人，尤其有多張樓主同條女既親密合照

#287: 巴打 "你話叫咩好" 貼出條女既相

#311: 巴打 "記憶中找你" 指條女既處
係比咗樓主

#642: 巴打 "維也納-"表示偉倫堂既大仙(即係senior hallmate)落柯打要求成間hall封口唔再提呢件事，邊個再提就杯葛邊個

#679: 巴打 "油炸村姑" 貼出樓主同條女合照

疑似偉倫仔仔AC, 係前幾個po曾經不斷攻擊樓主

收購英國
少女唔鋤愛阿婆牙
Mild主任
黑汁屎

第三個post#958原post樓主既中學同學 "FredericChopin" 既真情留言:

"Jason 醒下啦，我唔會話你廢，我知一時三刻好多野沖埋黎，但係你冷靜啲諗下
你post已經開左，所有野已經返唔到轉頭，你宜家先去保護blacky 只不過係無補於事
唔講blacky 唔講我地呢班連登仔
淨係講你班中同
由你畀人屈開始你知唔知佢地幾撚火滾同擔心你
你唔知阿，因爲你唔on Whatsapp 又唔上水
而我就知呢
因為我同你幾個中同係同學呀，佢地上堂又幫你諗計平反，中間天地又同我地講你嘅故事
你自己諗下Skype 同佢地講過咩
你團火呢？
你當為左自己既尊嚴，中同嘅努力同關心，講出真相好冇？
我相信你並唔係懦夫，只不過呢段時間你思緒太混亂
有啲1999，因為好眼訓，同埋聽咁多都想幫你做返啲野
仲有，呢班中同你絕對冇交錯，要好好珍惜佢地
訓先"

皮已正 繼續推

推！

留

咁快有wl狗負皮

[quote]第三個post#975原post樓主既中學同學 "只取一瓢飲" 既真情留言:

"Jason 我同你講我地成間黃記都撐你
不過grad左之後一直以為你地好sweet keep住穩定
完全冇諗過會搞成咁
我中學識既pink pink 都唔係咁 "

前三個 post link 合集

係偉倫堂改變佢定佢根本一直呃我？

Post 1

Post2

Post 3

方便追 Post 嘅巴打們

唉唔推啦 講咁多都無用 Jason呢條女人睇怕都唔會講真相 一早就唔好上黎叫春啦

收購英國於post1 post嘅對話圖
指樓主係自己FF嘅痴線佬

其後有巴絲指出樓主並無修讀Physics
另有絲打指出cap圖時間上嘅問題

關於偉倫堂既趣味小知識

Wei Lun Hall is one of the residential halls of and is directly administered by the University of Hong Kong.

Established in 1994
Residential accommodation for 381 students
125 double rooms and 131 single rooms
Local : Non-Local ratio 2:1
Renovated in 2010
Motto: We Begin With People
Warden: Dr. K.C. Cheung

From post1 大埔區臭尻巴打

Chill 人巴打真係高質一大截

曾經的甜蜜回憶

留下只有思念,一串串,永遠纏

咁既樣唔算甜蜜啦

可唔可以放返幅啲腳掂地嘅

LM

lm

有啲相我唔sure係咪樓主無放 但個post有 著校服玩果啲
同埋pinky無帶眼鏡果啲 好難分
想遮無辜嘅人都唔知遮邊個好

追擊臭雞 人人有責

留名跟進

lmlm

btw條kaka324 del咗ig story 啲影西chok聲唱歌片

係中學時期定大學時期玩校服party既相?

終於追到live
同女事主唔熟但好耐之前同過佢傾過下計，見過一面
無諗過一個樣咁pure既人會變左咁
雖然唔識男事主但係都希望你振作啦

唔怪得我班fd 入左hku都唔住hall啦，我仲問過佢地咁遠都唔住

係前三個post好多巴絲都呼籲女事主如果係清白既就上嚟比個解釋

不過到而家佢仲笠緊水

post 3 入面pinky同一個男仔嘅合照 好多圖
但係咪樓主黎架？

校服個啲係

繼續留名

慘

唔理佢係pinky定blacky，我只係知條女呢一世都會被hallmate同學笑佢放屁之後逼人大大力索

唔知佢未來幾年點樣面對同學既目光呢

HKU有無d普普通通，只係提供一間房而唔需要參加咁多活動，又玩仙制既hall
我諗好多人都只係想要張床訓下而唔想搞咁多野

得龍華一間，但宿位非常有限，而且好多位比咗non-local，某d樓層亦開始要求floormate有contribution先可以下一年留低

推

Chill巴
新帖留名, 繼續live

其實喱個文化真係好奇怪, 宿位個原意係比住得遠嘅學生住之嘛
有少量宿位比D有contribution嘅人留低我覺得合理, 但有contribution先有得住真心on9
想玩咪玩, 想摺咪摺, 做咩要迫人玩, 尊重都唔識

推到4

Jason 加油

咁快開到4

推呀

唔快啦,仲有個無聊友出嚟開咗個冇頭冇尾嘅第4post ,唔係推得仲快

PishPish

已經睇到好悶，事情都冇咩發展方向，仲有冇update

係仆街係咪hall閪黎

無辦法啦

中學同學都出晒聲，樓主依然仲未諗得通

偉倫班仆街就落封口令，將道德培養啊全人發展啊抛諸腦後

條女又死都唔肯現身

睇怕要過多排，等樓主係中大有返新生活之後先有機會諗通上嚟澄清

作為鍵盤戰士，我都只係可以做到時不時推下post比大家見到偉倫堂同條女既惡行

幫推

pish

推返上熱門呀

Cls放過人地啦好無？

推都無用
鎮作呀Jason

好想睇多啲blacky變咗臭雞之後嘅相
有冇高手順便畫埋格仔漫畫 可以當娛樂咁睇？

推返上熱門

繼續推
扮A0 畀帽人帶 可恥！

繼續推po狙擊

派帽唔撚可恥 公廁唔撚可恥
可恥嘅係你屈鳩個ex

偉倫堂av真人ntr情節
住hall，開party灌酒
逼扑野，同舊男友分手
做性奴

好養眼

岩岩開學無耐就咁搞，條女呢幾年都無運行 抵撚死

真係反cuplm

條女咪又係咁過 過一排就無人出聲架啦
最多變左流動公廁 最慘佢又enjoy 樓主就霸氣啲做番啲野啦屌

Blacky 出嚟道歉

post4 lm

Blacky 一開學就搶先發力成為偉倫嘅風雲人物,相信好快就可以如願以償,畀諸位大仙好好寵幸

偉倫

條女實被人調教完

新po留名

其實派帽都好可恥
屈埋個ex就更加可恥

垃圾pinky..

我地可以努力幫手推
推到更多中學同學見到

推爆佢

Blacky呀

偉倫堂係垃圾

lm睇臭雞

Blacky

手土

都唔係 是非呢家野，深不可測

呢個正呀 屌

hku secret 都滅埋聲

辣殺

呠～

臭

Jaqen H'ghar都嚟推post

有野爆？

今日推得好慢

其實依加hku係咪好多人都知？

清算臭閪 你我有責

但唔好推了

Ok?

無人理

應該無post5 了

開定先咪有

推推先
推到樓主上水面對

冇新料好鞋五

Post咋嘛 我開定10都得

睇返ig對話真係假到仆街
咁樣條女都可以唔block個"痴線佬''
仲有個littlewong可以反面反得咁快 鬧人臭雞 咁會有曖昧？

其實正常，個page 同hall 既利益可能係環環相扣

重開好波

唔好推啦 女事主先yr1 點捱埋呢四年?

自作孽

中同肯上黎爆料未,唔係就咁俾個podt沉啊

呠

LM
Skip左(3)&(4)收工追返

狙擊

龍華係有4棟hall，但係3分2宿位都係比non local
本身好地地，但近年某幾間都變chur，local互相掙宿位
要計contribution先有得住多過一年
係hall位唔夠嘅情況下，Hku係冇純住呢會事
利申住緊
BTW Jason 我撐你呀，出黎撥亂反正啦

好想睇偉倫班人仆街

輕輕一推

今日上lecture個professor一話放break，成班即刻討論同校風雲人物，真係紅透半邊天

究竟當事人幾時可以似番個男人?
可唔可以俾番少少尊嚴自己
同埋唔好再辜負你中同為你所做既野?

重點係條女咁豬都撚到兩個男人

推到女事主同偉倫狗出黎道歉

香港地有個閪都玩晒

隻臭雞而家實好開心
無人keep住追擊佢

決定左由今日起一日三推

一早含緊組爸條撚啦 理得你

你估d 豬隊友有冇份

一齊咁耐咁多回憶，你都可以親自上黎話係自己ff
Stop la

汁男點都有既

咁多中學同學出嚟支持jason

jason唔出嚟澄清返真係對唔住班朋友

上堂照推

HKU而家廣傳未? 其他hall知道實笑柒偉倫架喎

終於追晒
雖然唔識兩位 但都要推

臭雞要有報應
就算冇新料都唔可以比佢沉

可能Jason真係要啲時間先適應到講番真相出黎

但真相就係事實 就算比人抹黑滅聲威脅都係事實 唔會變

見到一班中學同學咁撐你好感動
係男人就點都要企出黎
開到post10先澄清都撐你啊

三個負評

一個係pinky，一個係偉倫狗公，一個係偉倫大仙，啱啱好

係五年呀

成班討論緊呀blacky?

估唔到王記出左隻臭雞，影衰晒

Professor : Did someone just farted ? fucking stinks!

佢地係隻，唔係個

Pish

lecture 放break做咩好？
一齊聞blacky既屁

住邊間宿對個人品有咩影響
條女臭雞就臭雞啦

屌你追完post再吠啦

師兄心水清

Blacky 同Jason邊間中學？

王記囉
追post啦

推下先

好多冇追post嘅巴打入嚟 不過唔緊要！咁樣代表愈嚟愈多人知呢件事

psih

追你老母
睇曬第一頁懶人包就當睇左架啦傻鳩

姣婆遇著脂粉客

盲撚咗呀？
懶人包都寫咗入咗hall就變晒
加上疑似hallmate整假對話、後尾真hallmate出嚟割蓆
個hall風氣都無問題？

忍唔到手要留名跟進
Jason你有班咁好嘅中同真係要珍惜啊
目標係推到下年冇fm敢入wl

下年臨近reg day推一推

今年又咪有人入sky lee hku欠缺嘅係反抗hall膠嘅力量，老屎忽心態居多，個個都想做大仙一齊食返以前食過嘅屎，然後食女

sky lee係正campus到，對班freshman始終有一定既吸引性

人格謀殺可恥

有無咩最新發展可以分享下

我只係知條女叫pinky，中文名要問下佢班中學同學

有中同咁好幫你 好心你醒覺啦

當年入hell 覺得好多同屆fm 好on9, 隔一兩年, 依堆on9 竟然都食到女fm。hell O 十日D大仙, exco 係fm 面前豎立左個權威形象, 之後D 女FM 就濕晒. hell visit 成日visit 上床, 年年都有。 有D 女FM明知個大仙條女都係同hell都照比人上。

作為男fm 捱過第一年, 睇住D女比joba食晒。第2年咪到自己上位。

利伸, 入hell 同出hell 都係A0 + 青頭

追我老母？黑人問號？

中同有請

全力追擊條臭雞

中同全面進場

仲咁有心情

比着係我應該quit hall走人

有咩可以放住屁玩？

原po樓主你自己諗啦，你咁唔開心，佢都仲有心情玩

呢個係post1有巴打po出黎架 Yeung Ka Wai啦應該
楊嘉慧 楊珈蔚 楊家惠

臭雞

我仲以為係日文"KAWAII"添

好似係第一個，google打埋校名搵到

google完 應該中左

點解推得禁慢
全部比人滅聲?

似係wor
讀form 5果陣全級第一咁叻女

做雞全級第一

終於有新線索 大家繼續加油

一得閒就推

所以先勉強入港大然後come on james條仔

臭貨

係到諗,如果呢件事男女角色調翻轉連登巴絲會點睇

推到有真相

69 好似係

洗唔洗咁對條女，大家覺得自己係法官...？

其實要起底應該要起埋佢d樓友出黎，班狗公好大機會係佢地
冇記錯事主係住3樓？

內容可以係乜

笑撚左。。。。

Push

藍白色衫係咪佢黎

偉倫男女分層

等睇reply

似呀

係佢黎

分享內容睇下得唔得

一推

咁狗公係邊間

輕推

睇到眼火爆
唔推唔係人

繼續推
厹百病纏身長命百歲

死臭雞面皮成尺厚

偉倫堂有班男孩子,衰衰格格聞臭屁,咸咸濕濕食組女

中大大把女啦，雖然係村姑d但勝在夠pure夠true
樓豬快d get over條blacky然後享受返自己既大學生活

楊嘉慧?

繼續推

到依家都未知奸夫係邊個

當事人真係捨得自己既中同比偉倫班尻公撚都唔出聲?
人地晚晚扑緊你條女啊，禁你都忍得落?
屌你受過專業訓練鐘意帶綠帽?

你個名 有聲

Lm

完全唔知偽造無拍過拖證據D人係咩心態
利申:朋友

前樓主係咁講曖昧曖昧曖昧,到底點解佢要將自己搞成咁?有痛腳畀女方捉住?定女方以死威脅佢?煩請巴打幫手打探

只知樓主想保護條女，詳情唔知咁多

天真程度同ptgf肥婆條仔小李有得揮

有機會的話麻煩幫手了解一下,畢竟條女咁對佢,佢仲要咁委屈自己去維護佢,小心佢屈到病

勸左原po樓主你ga啦, 你早日坦白個真相, 件事都未必會再擴大落去

你再係度左暪右暪, 一來大家會想知真相而自己做野, 你見大家已經搵到女事主中文名啦, 二來大家會覺得俾你玩左鑊條氣唔順, 而事實上的確係

件事係因你而起, 唔該你負返責任, 自己上黎講出真相, 如果你夠誠懇, 或者件事可以平息, 你都可以真正咁保護到條女

我講Jason 郁手唔係打鳩隻雞
而係推隻雞
之前講咗冇人理

Jason

比帽人帶重夾把狗公堆屈返個ex
立自己係不敗之地 佔領道德高地
Pinky哩個賤婦都算陰毒囉
係咪比人玩到變blacky

夫目前犯

辛苦你了 小妹
你開個新 Account 再同大家報導情況啦

呢啲臭閪就算迫到要跳樓我都唔覺得可惜

之前樓主先喺whatsapp group捉鬼

喺你已經知情嘅條件下,你認唔認同佢哋嘅做法呢?

呢間垃圾hall 都講足4個post

wow, 佢係請求你哋定屌柒你哋先

天真的jason，回頭啦

Jason你枉為人 仲唔出黎出聲
你點對得住幫你既兄弟
你係垃圾 抵blacky飛撚左你呀

一半半啦

Jason你以爲你保護緊blacky？
你只繼續縱容緊佢 令到更多人受害
你想佢改過就比少少教訓佢
坦白返件事 等佢知道自己爲人幾咁無恥
我地撐你的

屌 都唔撚係男黎
係男人就同我死返出黎堂堂正正講清講楚

呢單野應該可以入到年度大事

Whatsapp group 捉鬼
樓主真係好撚廢
隻雞就更加唔可以放過

有無中同爆埋原po樓主d相

留名

又嚟白色恐怖，垃圾舍堂

唔係驚呀
最多唔住

Jason應該入偉倫堂啦
一齊捉鬼
仲可以睇夫目前犯

辛苦曬了

大學hall都要禁聲捉人
就咪話政府打壓言論自由啦
你地自己咪一樣，舍堂教育

被發現 姐係偉倫真係係到捉鬼？定係我get錯 好多會員名好易搞亂

兩邊都捉

偉倫你班垃圾狗公出聲啦，之前唔係話樓主係痴線既咩

jason唔係咁撚垃圾呀？捉自己人

greeson 同 blacky 兩個都唔肯蒲頭

好似搞錯左
我眼殘以為樓主話條女比左個處佢
原來只係話佢扮處

Jason哥，複合唔係無可能既，過多十年佢收心養性如果諗起同你既平淡日子可能會返黎搵你既

對條女一往癡心咁做唔出奇

支持 Jason

花生

條女唔撚靚

偉倫成班笠水狗

樓豬出黎講啦

有冇巴打有性趣send email 去屌佢地製造白色恐怖有既我聽日打個template

不過要確定樓上巴打件事真既先

push

為個女人癡心嘅男人世上有好多
但因為咁而屌自己兄弟嘅人（仲要為個咁嘅女人）
係垃圾中嘅垃圾

Jason, 你班同學幫你打哂格,唔響你朵,一心想幫你拎返個公道。你認唔認同佢哋都好,都唔撚係要曱說話佢哋聽掛? 為咗條咁嘅女,你連呢班可能陪你一世嘅朋友都要反面?

單純覺得整合個時可以加返圖片 單純用文字有啲位唔太清晰
Anyway 辛苦曬chill巴整合 留名跟進

其實佢地呢2日都Sa forum以我所見已經冇乜人理呢單野

延續到下年reg hall

未見過咁有心機嘅整合

大力一推

聽朝八半堂都幫你地趕封email 都算係咁

weilunsa@hku.hk

致偉倫堂：

本人於十月十二日，從網上聽聞貴舍堂 有宿生在樓層WhatsApp 群組製造白色恐怖，特意前來詢問。

本人於十月十日，於連登討論區與網民談論貴舍堂某位宿生與某中大學生的感情狀況，其間有多名網友偽造對話記錄而被起底，疑似是貴舍堂的宿生。其後，更有網民表示有“大仙”要求宿生禁止留言，否則杯葛他。在十一日晚，有網民表示宿生在WhatsApp 群組中“捉鬼”並被發現了。有感於貴舍堂宿生的表現，特意寫此信詢問。

貴舍堂隸屬香港大學，乃香港頂尖學府之一，多位名人曾經在貴校就讀，孕育出不少英材。相信他們都會對出身貴校感到自豪，但近年貴校發生的醜聞越來越多，特別是舍堂特有的文化和制度。試問這些宿生禁止他人發言，是否扼殺其言論自由，試圖製造白色恐怖？

貴校校訓“明德格物”，前半部分出自“大學”：大學之道，在明明德。“明明德” — 第一個“明”字是使動詞，第二個“明”字是形容詞。“明德”是人與生俱來的光明皎潔的德性。“明明德”就是讓這種德性彰顯出來，並將它發揚光大，然後推己及人，使天下的人都能夠彰明其明德，同歸於至善。請問本人以上提及的行為稱得上“明德”嗎？望貴舍堂能徹查此事件，並盡快給予答覆，謝謝。

熱心的香港市民
xxx

搵人幫手prodreeding 聽朝八半訓先，要改既隨便改，總之要搞衰班厹同大仙

上埋熱門

真心唔明捉自己人心態係點

巴打犀利

推還推 咪推走封野啦
定你係偉倫堂呀

WEILUNSA, 咪即係支莊, 要send 就比warden/manager

不過以上行為好愛港力feel.

全力追擊

巴打係咪有warden email 我上佢個網得呢封醫貓

其實偉倫堂根本蛇鼠一鍋,仲send去偉倫堂有用咩

其實小弟有類似經歷, 可以一下就幫到jason, 有方法聯絡到佢嗎, 可以pm我

推到佢老母都知

再推

終極花生友 幫你推番封野囉

咁撚恐怖?共產黨?
邊個唔俾你講野?

jason你係咪男人黎
人地出晒圖幫晒你 你仲係WhatsApp group 捉鬼
你咁做有乜用 隻臭雞話自殺係呃你咋
啲人都話佢夜晚照玩 你做緊嘅野只係作賤自己
由得佢黎緊幾年日日被人撚啦

推得好慢

前面有巴打話條女仲係hall開開心心玩緊，邊忽似自殺

jason唔好咁蠢啦，條女已經唔再係你以前識得既pinky，佢已經變咗啦

關事果d全部俾人滅晒聲

好多人上到大學都會變
希望樓豬睇開啲

幫推，希望當事人出黎面對

前面有人講jason係whatsapp group半屌半求班同學唔好再爆料

偉倫仔仔又笠水，到而家都未見過收購英國蒲頭

唯有得閑推下個post，寄望jason突然諗通

正廢柴 係咪男人黎
俾人屈到咁 仲要咁多人撐佢佢都縮 根本道理係佢果邊

香港啲U真係好撚黑暗

greenson咁撚廢
抵你條女咁對你
係男人就爆番獲
唔係你呢世都睇唔起自己，亦都冇人會睇得起你

公道啲講句 比人帽唔係冇原因 條女賤就一定㗎啦 屌條仔咁撚廢 唔帽你帽邊個 認真比我真係會叫埋班兄弟一齊沖上偉倫 起碼都一定要唱到全個speech and hearing 都知佢係臭雞
by the way speech and hearing 好似係明華？

我

一直都想知佢哋係邊度上堂 個division office係明華座教育系building 度，但上堂應該唔係

唔知點解我對呢位中大師弟嘅遭遇感同身受，我甚至覺得我同佢係同一類人。我可以明白到個種對（前）伴侶嘅愛嘅深入程度到要滅朋友聲，因為個種追求從一而終關係嘅諗法係會令你將所有稱為信任嘅雞蛋擺晒落去。

利申，我未曾建立過任何伴侶關係。因為我知道如果有朝一日雞蛋碎晒（尤其係因為咁樣），我相信我係唔會抽離到，影響整個人，無一年半載甚至大半生都復原唔到。我唯有起第一步揀得謹慎啲。

希望樓主慢慢走出傷痛，但真係唔係短期嘅事，希望大家同樓主朋友體諒樓主唔再比朋友出聲。

遲早開鳩埋greenson樣

覺得自己好有情有義？
Blacky笑緊你喳柒頭

我係條女都比帽佢戴啦

龍友

我成日都覺得中大啲人應該純正啲好啲

Hku 身邊見幾個入咗 hall 之後成個人變撚哂
正常個啲一係住一陣就quit 咗 一係冇住

呢個真

邪教文化咁濟 覺得心寒

jason 抵你戴帽 人地當你朋友先幫 竟然為隻雞去屌人

毒撚無女扮情聖

費事再推 由條垃圾戴成身帽啦 條友無撚用 雞就當寶 朋友就當草

頂帽笠撚住成個人啦傻鳩Jason，真係廢閪

有無威脅就唔知 不過前樓主係想護主條女 叫中同唔好講咁多

利申 中同

如無意外 個處都係Jason既

中同

聽講菲臘牙科有課室比佢地？

其實原po 樓主都戴帽戴得咁樂意，做乜撚野上黎開po呻？
到有人支持嘅時候又唔需要，仲要為個害佢嘅人屌哂成班真心幫佢嘅人，樓主真心on9。

Jason仔，我好相信你過多10年望返轉頭，一定會後悔今日你為左呢隻雞而放棄一班中同。我當初失戀果時都係有中同支持先咁快行得返出黎。

追返live~
點解條女仲可以出黎玩, 仲玩得落
jason咁都睇唔清? 條女根本當你傻仔, 完全唔care

既然jason連帶帽都咁灑脫，唔洗人幫，不如放埋個真樣上嚟啦

Jason 咁撚鍾意戴帽就戴飽佢
冇眼睇你呢條垃圾

條女而家晚晚係hall含唔同既撚 含到雪雪聲呀，都仲可以維護佢 扮偉大
咁多臭雞害人就係因為有你呢d廢男人造成
祝你每次拍拖都遇著雞臭公廁，無限帶帽

廢物

無睇2日 已經推到4

Agger

jason同blacky有無上過水？

中大男生企跳被勸服 女同學陪同送院

凌晨2時許，一名年約20歲的男生，在中文大學大學道范克廉樓，爬出窗外危站3樓簷蓬。有其他學生發，現立即報案，消防迅即趕至遊說，未幾成功勸服他自行返入安全位置。一名女同學事後陪同涉事男生，登上救護車送院檢查。據悉，有人當時滿身酒氣，警方正調查其企圖輕生原因。

樓主快啲上水 唔好嚇我地好無

20歲 應該唔係樓主

關咩U撚事咩
事實上由中學入大學係一個好重大既變化
由淨係讀書，變成好多好多新事物等你去試
定力唔夠 就會好容易比呢D野帶走，然後離開本身既伴侶

年約

唔撚係咁廢呀嘛
有冇人證實到係咪佢

唔係佢

應該唔係jason仔呀

我可以證實唔係佢

估唔到會發展到咁
星期一以為傻佬FF

咁撚垃圾
戴帽戴到你咁開心
抵你成世戴帽
眾叛親離

jason為左隻雞 同好朋友反面

應該唔係樓主 唔太似樣
利申:識樓主

Pinky 讀邊一科神科咁巴閉？

屌睇到眼都突埋，引埋啲劇毒毒撚出黎, 冇人想知你有冇同過任何人建立過關係好冇，又雞蛋碎哂又乜又7，好難頂呀

speech and hearing 有幾神？

不要再說了

偉倫專收狗公淫婦

究竟Jason發生咩事，仲未出黎講兩句

push!

除非樓主留過班啦，一般year 1咪得18歲

佢冇留過

Jason咁撚軟弱 邊敢去跳樓 就算跳都唔會有女陪

whatsapp求人滅聲
廢撚到
開始覺得兩邊都唔抵幫

一邊唔抵幫 但另一邊抵屌

今晚隻雞啱啱仲po同人慶祝生日，唔知幾多q呢今晚 有冇人可以report 下
佢真係表現到唔受件事影響咁

Btw,如果佢屋企人知個女咁臭會點呢

有冇人知佢住邊 去貼下街招 搵客

Jason 好多襟兄弟

Jason條傻鳩仲要幫住條女

已經冇乜人推

推啊

我仲係度推！

死

條

雞

有無人覺得blacky組媽幾正?

陰鳩公...
屈鳩完自己條仔係痴漢,要佢受盡屈辱之後,自己去開Party。 Jason 你真係連兵都不如,當兵起碼都有糧派下,你得個屁咋

圖

依家有咩進展？

封哂口

Snapchat my story 黎

下 男女方都迫人封口？
封得口姐係身有屎啦

Jason封鳩佢朋友口，話要保護條女喎

屌
佢要保護 當初上黎開po做咩？

唔知講咩好，只能輕輕一推

唉 已經覺得男方被綠都係扺死
唔值得可憐

啱 都唔知係唔撚係男人黎

真係好撚廢

訓前一推

greeson & blacky
真係天作之合，可以考慮晚晚搵不同既男人一齊玩3p

挑戰三人二足

[img]圖片網址 [/img]

其實佢地散左未
btw 2條入u就搞單咁既野
之後就柒足4年
真係經典

搞到咁仲有得唔散咩

可能2個都無人要
咪一齊番
帽神又唔介意被綠

喂臭雞 幾時死全家呀
死哂上黎講聲等大家開心下呀
做得陰質野多會報落親人度呀 睇住你老豆老母生cancer慢慢死呀

仲有d狗公呀 個腦生係賓周度 正廢物 快撚d生愛滋死啦

Jason呢d廢物就不值一提啦

大愛啊

hku secrets

偉倫仔post

講啲唔講嘅
咁撚垃圾

再出多個 講清楚啲

割席

好撚明顯係割席 屌濕鳩偉倫仔

條女仲當班hallmate係朋友

男既被帽 ，女既被割席，偉倫狗小勝一局

唔好比佢浸呀
隻淫雞

雖然每個都好想有新進展
但係連原post都自封

浸豬籠

Miss左，其實放屁係咩事？

原post一開始段嘢有講 條女曾經大大力放臭屁比條仔聞

無新野？hku secret個個應該唔係偉倫自己po掛
有無偉倫人表下態？

冇啦 兩邊都想淡化

舍堂教育

最憎啲咁無用嘅男人
重色輕友

岩岩先追到post

其實係咪得香港啲hall文化先咁鳩

69嗰陣直噴入個肺度

呢單野最尾不了了之？

偉倫motto: we begin with people

中同po相唔應該遮帽神個樣
俾其他人知有男人係咁撚廢

樓主我明白你依家既心情
我都俾條臭閪玩過
我一開始心態同你依家一樣
但當經過得愈耐
你就會愈嚟愈清楚所有野
無謂再依戀件臭閪
就算佢依刻回心轉意又點
你覺得你地維持到幾耐？
我前度臭閪唔比你個Blacky好得幾多
但我一樣可以走得返出嚟
依家亦有個好好既女朋友
樓主Move on啦
行返出去你就會發覺海闊天空

巴打當初都有「保護」條臭西？

帽神收左皮?

又要屌。又要戴頭盔就係佢呢種人

好想當住jason面前大大力插入blacky
睇垃圾個表情會係點
條垃圾影衰晒男人..條女咁賤仲要維護佢
祝你以後條條女都送帽比你戴

到底同speech and hearing ge女仔扑野會係點
D叫聲係咪會唔同d

算係有既
不過唔到樓主咁撚樣

帽神叫帽神 緊係世界級啦
男人之恥

好委屈喎 隻臭閪咁撚豬

要插都記得帶套
都唔知有無暗病

雖然樓主好廢 但好同情佢 如果我好愛條女都可能同樓主一樣

戴套屌屎眼可能重乾淨

可能得鼻哥loan乾淨

究竟要幾愛blacky先保護佢到呢一步
Jason快啲認清現實

可能前世殺左blacky全家

開到4

點都要幫手推推

佢有話之前有扑過野咩?

去左旅行之後話互相幫大家著衫
同學爆話個處比左Jason

可能blacky當帽神係sp咋

唔知jason幾時先會諗得通呢

要聞屁既sp

唉 睇到好心up

我係你班friend真係祝你一世笠綠帽
真係唔係男人黎
自己被帽 接受唔到現實 要上網呻
朋友見你咁登你唔抵 幫你仲要比你下令封口
咁想保護呀Blacky一開始就唔應該開post啦
擺得上網都預左有人問
都唔知擺上網呻乜柒
到底你係想搏同情定洩憤定點

另一半入hall派帽都已經唔係咩新鮮事
如果單單因為呢件事而比人起Blacky底
我都仲可以勉強理解你點解會揀息事寧人
人地依家偽造埋ig direct圖黎屈鳩你係癲佬
你自己無尊嚴姐 都要諗下你老豆老母架
生到個仔咁大比人帽完仲要屈係癲佬
瘋狂比人糟質唔還拖
諗起都登你老豆老母心up

well said

Auto-push

晨早推一推

帽神真係唔係男人黎

幫手推

Jason你真係唔係男人
比人踩到上心口仲要幫住人

有無人同佢父母講
佢個仔咁撚廢

pishhhhh

😌😌

jason既沉默成功爭取到呢件事被慢慢淡化

佢叫帽神

結果係點都係佢自己拎黎
但唔好一兩個月後又上黎喊苦喊fuck呀Jason

我唔明佢點解要開po呻
唔想擺blacky上枱就唔好上連登啦

巴打你講得岩呀
佢有咩事唔好再上黎
就算生性病都扺佢
我希望佢blacky同佢唔好散
之後送足佢4年綠帽

以後佢回望返而家既自己，一定會覺得自己好on9

佢會回望 都叫識醒
我驚連後悔既一日都無

Jason 受完傷害會唔會變0仔嫁

推啦

繼續呃自己啦

少咗好多人推

jason自己唔生性，無人幫到佢

雖然係咁 但都唔會放過隻臭雞
上次翻去都好似好多人知邊個pinky

wow 人人都知邊個係blacky

推呀！

推！！

JASON真係無撚用
連登咁撚多人幫你都睇唔撚化
仲要幫住條臭閪

巴打，唔好怪我地多事。

上面有位巴打講得好好，字裡行間你回憶起以前甜蜜的事蹟，以至IG Post的發洩文字，都感受到你在憤怒/困惑糾纏之間，對她仍有愛意。女人總會話10個男人9個滾，天下間好少可仲你這種長情的男人。若果我是絲打，見你樣咁好，心地仲咁善良，一定會狗衝找你做男友。

環境會改變一個人。尤其是HKU的Hall o，總會有很多威迫利誘的情境: 頭幾日不斷係肉體/心靈上harsh你(例如環島跑跑到你抽筋, 或者係MO，大仙會就你講既說話不斷挑剔你，甚至屌到你反艇，十個鬧你一個，都好難唔崩潰)，讓你感到身心疲累之餘，亦都開始質疑你自己。

你自信跌入谷底，需要別人支持之際，大仙們就會係差唔多尾升的時候，搞一些提高士氣的活動，將激昂氣氛推至高峰，猛咁讚組仔進步好快，令他們感到被諒解, 被尊重, 原來班大仙唔係個個咁衰, 心底裡好關心我地。真係要報答佢地。

經歷這個「高山低谷」後，對HALL的情感依附就會更緊密。一樣正如上述所講，想報答他們，二來心底裡亦都怕再次被眾人杯葛harsh到無地自容。

所以這正正就解釋了點解有些人會對hall那樣狂熱，你玩保良局洗腦訓練營，都仲可以因為離開環境慢慢變正常，但住hall你日日對住班人，每日都有班大仙強化緊你呢d思想，你點樣走得甩呢?

所以解答到你，問題唔係係你身上，而係你無同佢一齊經歷件事，無「同生共死」，唔會有佢心底對hall果種又愛又恐懼的感覺。(但事實係佢被洗腦，你好難救得返佢。)

到你自己喇，要面對自己的需要，處理你的憤怒+困惑+無力感，否則本來只係件事度感到無力，慢慢會因自己做唔到野，對自信起質疑，漫延到覺得自身都無能力。對樣樣野失信心，加劇情緒問題。你見連登有post講自己受情傷之後點抑鬱，以至有d人郁d就鬧人地臭雞，或有人因為咁做player不斷玩返d女來報復，從天使墮落成魔鬼，都反映呢d不滿點樣影響你成世人。

到佢，你想佢改變，往往需要一些教訓。好人的父母，總會覺得打仔係唔岩。但當你個仔日日申隻手去玩電制，差d被電死，你仲會唔會好似羅家英飾演的唐三藏咁，日日哦佢佢就會聽? 孫悟空唔聽話，都要緊箍咒先會驚啦，更何況係現實的人類?

Jason係咪唔記得當初開post嘅初衷啦

唔係靠「遷就」去讓她改變，而是靠「承擔」去令佢改變。當佢有真切的感受惡果，明白到屈人原來咁錯，別人會咁痛苦，才真正建立她的同理心，讓她有動力學會為伴侶承擔，遇到風浪都會堅守這段關係，關係才能得以長久。

而有時要軟硬兼施，正如泰拳師夫見到徒弟懶散，呵完唔聽，都要靠鬧先可激發意志，咁又何錯之有? 唔係立心不良，一開頭就屈佢錯，咁已經唔係做壞事。

真正的愛，是建基於付出與承擔，你知道咁做才促成佢改變，就算明知你/佢會死都唔怕，因為佢變返好重要過自己的一切，咁先係真正的愛，亦都令你自己似返個男人。

打在兒身，痛在娘心，但若果打左佢，可以成就佢成為一個更好的人，咁我寧願受千夫所指，成世人都痛在娘心。

雖然我係一個未畢業的cp, 無乜資格單憑咁簡單既野去判斷一切，但希望都幫到你。有咩想傾可以pm我

cp千字文

cp

推 推 推 推 推 推

巴打好有心

連登有愛

唉仲推咩呀
Jason都唔介意

每日一推

q

好落力喎

推
咩係Cp

同問

child porn

clinical psychologist

無左件事啦？

推
影衰晒啲男人
屌你老母食屎狗帽神

Blacky好能正

能乜撚野

推啦屌

你個名

咁靚女唔怪得joba咁冧你

大家唔好懶 推！

樓主又唔生性
樓主朋友又唔想繼續爆料
hku又比人封口

Blacky 開開心心享受ulife 了

一個綠 一個黑 絕配啦下話
裝睡的人你叫不醒
由得你 一班巴打咩都講晒
放長雙眼睇 睇死你3個月内上黎開post

到時我會笑佢抵死

？

咁峰回路轉嘅情節緊係要推比多啲人睇

留名待笑

Jason上水未呀
做男人比返少少尊嚴得唔得
天涯何處無芳草
洗唔洗為條女搞到自己咁卑賤
而家錯不在你 唔需要咁保護佢
你咁愛佢 佢點對你 你得到乜呀？
係男人就同我振作起身

一日無回應都會繼續推

仲未有真相？推

jason

blacky 我dllm

而家淡化晒
俾偉倫堂班厹過到骨 閪繼續屌
條女又可以繼續玩
淨返樓主條廢柴自己一個係度喊

nothing we can do. 希望iDay 有做實事既巴絲做野啦。

iDay 有咩搞

派傳單？😂😂😂

貼民主牆

大字報

可以一戰

屌佢老母呢啲臭雞人人得而誅之

淫窟

屌佢樣 然後寫 臭雞

偉倫d人話條女堅稱冇同樓主一齊過 只係曖昧
樓主出黎解下畫啦 到底係點架

樓主只會話自己係痴漢
佢精蟲上腦 無得救

偉倫堂改變咗樓主

我地可以幫帽神岀po

緊稱佢老母
又抱又揹又錫都係曖昧 -> 臭雞
算啦 佢點講法都只係一隻已經比人屌爛曬個西嘅臭雞

留個名 用咗一個鐘終於追得完

又多一個識blacky嘅朋友仔

我有中同同佢一樣都係讀kongu speech

條臭雞一定會臭朵

如果連呢張圖都說服唔到人話佢地係中學情侶，我真係唔知仲有咩好講

人地緊稱曖昧喳

臭朵都一定重有人屌佢個臭西
偉倫d仔咁撚餓

唔推唔得

1001

乜水黎？

都係偉倫嘅
見自己比人擺上連登就igstory喺到講
又唔private 仲要chok聲低炒影住個西唱歌

見到有機搏上位又玩埋一份

呢啲女你就由鳩佢啦
成件事重點唔係佢到
佢可能覺得上位係呢鋪囉

傻豬黎
努力推Blacky

#為咗醫肚你可以去到幾盡

Push push

推比多啲人認識blacky

民主牆
叫人唔好入偉倫

路過一推

hi all

推到有人回應

冇lu冇lu, 個po沉啦

po??

唔會沉
就黎又開新po

其實如果唔中意人地或者想分手咪開口講囉！做咩要拖人地？如果事主肯一早講清楚，件事就唔會演變成咁！

推推

勞資糾紛

娘娘要收兵嘛

校友幫推

Happy friday有無比joba瘋狂中出呀

禮拜五係旺角行人專用區好似見到jason同pinky，唔確定係咪佢哋兩個 同佢哋距離比較遠，但九成九個女仔係pinky

有人指偉倫堂大仙(即senior hallmate)向成間hall落封口令，邊個再提呢件事就杯葛邊個，完全係駝鳥式逃避問題，管理方式令人憤怒

共產黨

屌唔係啊嘛

玩9班連登仔好波

繼續做兵

偉倫堂啲人咁on9嘅 做佢地 好撚臭串

點解jason你要咁傻

如果真係佢地既話，pinky都幾醒目wor，抵佢以前係中學考全級第一

風頭火勢之下，用懷柔政策安撫Jason，等過多排件事淡化咗無人再提起之後，隨時飛走jason仔，投回偉倫仔仔既懷抱

準備開定新po

推不如等ocamp個陣先狂推

要keep住推

好殘忍 點忍心咁樣對待一個愛自己 自己亦曾經愛過既人

如果係真起埋jason,搞埋佢

個帽神 唔值巴打你哂咁多時間幫佢

帽神父母真係慘
有個on99既仔

就快要開(5)了

搵人開5啦

開定5啦